中銀淪落到要遂間鋪頭行入去拉客

頭先好似開錯台

頭先2點幾喺東區一間普通餐廳食緊野，突然有兩個掛住中銀員工證既職員行左入黎。
中銀職員：
餐廳員工：

：你好我係中國銀行既......(聽唔清)想問下有冇興趣轉用我地銀行既......(聽唔清)服務？
：咩銀行話？
：你好呀我地係中國銀行既，你......
：(打斷)係咪要commission？
：係既，不過我地......
：（打斷）唔洗喇唔該
：其實我地都有無commission既plan，不如畀你睇下(遞緊傳單)
：唔洗喇唔該(開始做手勢請佢走)
：可以用唔同方法畀㗎喎，我地有轉數快、.....
：（打斷）不了，唔該哂。

個老細又比佢係度蘇擾顧客？

佢唔係sell畀餐廳既客，而係sell畀間餐廳
同埋下午茶時間無乜人

走頭無路

最on9中銀成日有8個counter, 但又只係得2,3個人做野, 排隊排到on99